對愛隊失望，大家決定轉會未

對車失望，建議轉去熱阿獌
對熱失望，建議轉去車阿獌
對獌失望，建議轉去熱阿車
對阿失望，建議轉去熱車獌

去鏝啦 有排勁

對鏝城失望，已轉會利物浦

捧利記先最smart

4大垃圾

其他隊冇理由轉，不過曼聯迷都係轉會好D, 現實話比人聽鍾意曼聯幾鬼醜怪。

無論鏝定痢贏冠軍都好
起碼有鬥心有戰意

果4隊垃圾不如讓位比愛記同水晶啦